Aplikacja na androidzie (trener osobisty),
który mierzy odległość i czas biegu, jazdy na rowerze.
Tworzy statystyki postępów (tzn. odległości i uzyskiwanych średnich prędkości).
Możliwść dodania kilku użytkowników.